2021 投資主題

回歸價值
明嘅就明唔明嘅就唔明

ok sh sqqq

Tsla

跌定升？

吉巴你買邊隻

信我BTI

nvda

今年係加密貨幣

Arkk 系列呢？

價值被低估
唔會畀人顛覆嘅股票

舊經回復都足以翻天覆地

清咗倉未？

信你 我就long call比你睇

航空股 信者得永生

nvda!!

咁咪要股joy
好驚驚

BTC

TDC

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

PFE drop to zero

清晒倉啦 唔該大家

睇個post 名以為好勁，點知就咁講兩句廢話 扮高人